琴日電台聽到首歌唔知邊首

剩係聽到咩 xx心 不變心 xx心

有無人知咩歌來

琴日晏就一兩點聽到之後就播Rihanna既umbrella

一顆不變的心?

唔是

把聲係女聲但係肯定唔係鐘嘉欣把聲

push